原來大角咀間印度薄餅皇冇執到 好開心。。。。。。。。。。。

原來搬左大舖 好似見住佢成長咁 好滾動
(雖然d餐貴左)

貴